[Telegram] 狼人偵探吹水谷

狼人偵探吹水谷招新
暫時得10零人
有興趣填form留低id等add
先到先得 加完即止

推

麻撚煩，玩狼人都要填表，我入其他谷唔好？你個谷又唔係有乜特別

填form係為左維持谷既繁榮穩定 可以screen走tg界啲著名狗公娘娘

其實張form只係問ac用黎add, 係 唔 需 要 自 介 的
性別年齡你唔填亂填我地係冇所謂，張form冇睇落咁簡陋啫

我地個谷真係冇乜特別 唔鐘意唔洗勉強喎

另外有位留左gmail比我地既會員add你唔倒啊 可以既話麻煩比番個tg id

輕輕一推

女會員多到滿瀉

唔洗入啦，原來已經滿人，填咗成日都無人聯絡

因為太多人一次過入會好亂,所以停收左一排,再度招人
有興趣喺form留低id等加啦
之前有d id可能打錯加唔倒你地入黎, 見仲未加你入黎既可以填多次form
依然係名額有限 先到先得

再來

來吧

1

2

再推

3

4

入嚟啦喂